香港搞工運喎，笑死人

上次話行到邊停到邊果日同個朋友行經尖沙咀，以下係我地既對話

我：都冇人陪佢罷駛，炒得，其實我都唔明點解有人同佢爭取埋都唔出返D力

佢：可能人地有老婆仔女要養一家人唔知一家事

我：一個人罷工會炒，10個人罷工會炒，幾百個甚至1000千個人罷工就一定唔會炒，佢而家仲要唔夠人渣車，一定會計足糧，而家有人同你爭取，你上埋船當保護返果個搞手都好，如果唔係邊有下次

佢：可能好多人等錢開飯呢

我：九巴每揸完一更現金出糧咩，等錢開飯

佢：其他人有責任心要服務香港市民呀！罷駛好多人會冇車搭返唔到屋企

我：咁有責任感咪撚出糧囉，去做義工啦笨柒，返工唔係為$？有人somehow 為自己叫做行左出黎，如果班人咁負責任係唔係要保護埋佢？

佢：即係佢一個人可以綁架埋我？

我：首先如果佢係咪爭取佢自己一個人加人工先，唔係的話即係爭取埋其他人，咁如果佢成功，其他人都有人工加，咁自己都受惠喎

佢：咁我可以唔想加或者加咁多喎

我：你會唔會嫌份糧少呀

佢：總之穩穩定定就好喇，唔好搞咁多野

我：唔撚怪得法國同德國每個禮拜工時短香港咁撚多，真係多撚謝曬你呢d人

佢：點解呀？

我：屌你用下個腦啦

搞咩運動都係咁
其實仲可以做到啲咩

情況有D唔同
外國係一個公會發動擺工其他公會會一齊撐場
今次我幫完你,下次你會幫我
而香港你想搵自己人撐場都無

所以話，香港班基層勞工俾資本家剝削係抵撚死；

政府派錢永遠派番落有錢佬袋中，窮人含撚都係抵撚死既；

華人最叻就係各家自掃門前雪。

走

搞唔成係因為搞得差，唔係一個人企出去話罷工就會有結果。
首先，九巴大部分司機係兩大工會會員。點解唔搵工會搞？就唔算唔搵佢地搞都最少同佢地溝通下，如果唔係當日工會就唔會呼籲旗下司機唔好參加。
第二，九巴已經即時大幅加薪，雖然只係將獎金變底薪的數字遊戲，但公眾唔會深入探究，而佢事前都有將個議題煲大，令市民只會覺得加完人工都仲搞事。

香港工運不知幾成功
1966年發生於香港的一次大規模騷亂。事件由天星小輪加價港幣5仙引起，市民上街抗議加價，引起九龍連續2個晚上出現騷亂。港英政府出動軍警鎮壓，最後造成1人死亡，18人受傷，1800多人被捕。

之前咁多年71,佔領行動霸左條街幾十日添

但咁多次唔係嘉年華行下
就係唱下K

仲相而家D政棍,左膠,港豬?

回歸以來
狗鐵連續加左幾多年不合理票價
領狗連續幾多年加左幾多租,逼死左幾多小商戶
政府點同地產商狼狽為奸收地大白利益輸送

每次真係有人"真正"同"團結"企出來?
無啦
而家已到末期啦
由得第二沈,第三沈猶太人自食惡果

各大外判公司
食水深既判上判,工程既去到6,7沙都可能有
鬼佬判到第二層已經係盡頭
私家多到數不勝數
公家就例如醫官局清潔,食環,機場,就連間單到極點圖書館助理都係比人抽到盡

各次工業意外,欺詐
有邊一次唔係有死傷者,之後有個女人出來嘁若喊忽後先有人科水
政棍由出來拎光環

點解呢次由個親中女人以自身利益做出發點出來嘈2句
就要全港團結幫佢

咁對之前既受害工人來講，公平咩!!?
係咪一定要主動週圍同人講我好撚慘既先係慘

如果呢單野真係咁大影響
九巴員工自己大部分唔會率先企出來?
明顯九狗內部對員工唔算太差
外人自以為事以為個女人講得好啱
其實係巴士司機入面,會唔會係乘客既言行先係真正影響到佢地
大家對唔同既人多D包容會唔會仲有用呢(我唔係指禍港既畜生)

如果全港打工仔真係走出來對抗不公義一定係好事
俾9999個負評我都開心到瞓唔著
但試問有邊個真係俾心機,用腦諗下呢個M型左咁多年香港社會
有邊D事先值得大家一齊企出來
點真係俾人點2點就傻仔走出來
犧牲都要清楚原因,要有意義

法例全部幫商家，東南亞係用賤民引入外資，跟歐美玩你死硬，人地講人權 這裡是中國，要特權

樓主唔出聲啦?

香港人注定做奴隸